{
  "EN": "英文",
  "ZH": "中文",
  "Connect MetaMask": "连接钱包",
  "Nest Desc": "NEST 是一个去中心化的价格预言机网络，为 DeFi 协议提供链上价格数据和波动率数据",
  "DAO": "回售",
  "nToken Repurchase":"{{token}} 回售",
  "income": "赎回",
  "Oracles": "预言机",
  "Votes": "票数",
  "vote description": "合约由社区开发者部署，本页面展示的描述信息和详细的链接均由开发者提供，请仔细判断描述内容与合约执行的内容是否一致后，进行投票，投票过程中造成的风险自负",
  "No information": "暂无信息",
  "Vote": "投票",
  "Cancel vote": "取消投票",
  "Voting": "投票中",
  "Executed": "已执行",
  "Expired": "已过期",
  "Starting time": "开始时间",
  "End time": "结束时间",
  "Proposal description": "提案描述",
  "Execute": "执行",
  "Enter the number of votes": "输入投票数量",
  "NEST Balance": "NEST 余额",
  "nToken Balance": "{{token}} 余额",
  "My votes (NEST)" : "我的投票 (NEST)",
  "Voting rate below 51": "当前提案合约的得票率不足 51% 请刷新页面后再试",
  "Current liquidity": "当前流通量",
  "Successful transaction" : "交易成功",
  "Transaction failed": "交易失败",
  "Trading package": "交易正在打包",
  "The transaction can be viewed in the wallet": "交易详情可以在钱包中查看",
  "Please enter the correct contract address": "请输入正确的合约地址",
  "Enter a vaild token contract address": "请输入有效的 Token 合约地址",
  "Oracle auction burn volume": "Oracle 拍卖销毁量",
  "Authorize": "授权",
  "Participate": "参与回售",
  "DAO lock amount": "DAO锁定量",
  "confirm": "确认",
  "add oracle": "添加预言机",
  "cancel staking": "NEST Protocol 3.6 之后将取消系统收益，NEST 合约后续将不支持用户质押，质押的 NToken 也不会产生任何收益。可以通过当前页面，或直接调用合约来取回质押在合约中的 NToken",
  "about_Dao_one": "NEST DAO 回售功能允许持有人将 NEST 或其他 nToken 兑换成ETH，从而降低 NEST（nToken）的流通量，提升其内在价值",
  "about_Dao_two": "实际结算价格可能与此页面显示的价格不同，因为回售代码在执行时，使用的是回售时刻预言机的生效价格；",
  "about_Dao_three":"NEST DAO 的回售累积额度有上限（如下所示）如果已达到当前额度上限，则可能要等待几个区块后才能继续参与",
  "about_Dao_four":"请注意，随着市场价格波动，参与回售可能并不总是有利；智能合约经过测试，但合约代码存在固有风险，使用时请风险自负",
  "I have read and understand the risks": "我已知晓并明白其中的风险",
  "DAO Contract Address": "DAO 合约地址",
  "Current Oracle Price": "当前回售价格 {{ token }}/ETH *",
  "Current Maximun Participate": "当前可回售数量",
  "Type participling amount": "输入参与回售的 {{ token }} 数量",
  "Income contract address": "收益合约地址",
  "token address": "{{ token }} 合约地址",
  "Contract Address": "合约地址",
  "Withdraw": "取出",
  "Stake": "存入",
  "Claim": "领取收益",
  "Your current staked token": "当前可赎回数量",
  "My unclaim rewards": "待领取收益",
  "No wallet connected": "未连接钱包",
  "Please connect to an Ethereum wallet first": "使用之前，请连接到 Metamask 钱包",
  "Please agree to the risk warning first": "请先同意风险提示",
  "Insufficient balance": "可用余额不足",
  "Exceeds the maximum saleable quantity": "超过最大可回售数量",
  "The request failed": "请求失败，请刷新页面后重试",
  "Token already exists": "该 Token 已存在"
}

